點解香港企業/政府永遠都係死人霖樓之後先識驚?

有線又係咁,九巴又係咁
有遠見好難咩?

香港人咁鍾意投訴,但點解講到有關自己切身既安全同利益個陣又要幫哂企業同政府?

bureaucratic culture

有咩高見?